點解有牛丸，豬肉丸無羊肉丸？

求解答

點解墨魚丸要加火腿?

我無見過羊肉丸

我都無見過

點解有羅船丸，無陳船丸 李船丸

係咪窮撚先會無見過

跟窮有關係咩

點解有魚肉燒賣 有豬肉燒賣 有蝦餃 無雞肉牛肉燒賣？

點會冇啊 不過唔係純牛肉咋嘛

羊